未來幾星期預測

6月9遊行 星期一返工
過多幾日修例三讀通過
大批香港人憤怒再次上街 雨革2.0

如果6月9號落雨 發生機率會降至30%
原因係能量轉移

6/9，香港人，銅鑼灣見

推

【逃犯條例】政府消息回應遊行人數：不退讓 劉兆佳指令中央警惕

可能性上升至50%